[求集氣]近排識左個人，係唔係時候Move On

是咁的，最近好似遇到個終於令我想Move On 嘅人。大學四年，我一直鐘意一個女仔，佢話當我係好好好嘅朋友。好怕連朋友都無得做，所以一直將我嘅感覺藏於心底，直到有一日，我終於要被逼放低呢種感覺…佢突然請我食出Pool飯…
之後我不斷識新朋友，麻醉自己，直到一個月前係TG谷識左個女仔，一個好多女仔嘅谷入面發現到佢咁特別，佢好可愛好純真，第一次見面已經被佢嘅笑容電親。之後慢慢傾計，越傾越埋，不過我好細膽，所以都係每星期群聚先見到面（係啊，我又係收埋係心底啊）。通常我搵佢，佢都會秒回，而佢又話過對我同其他人唔同（特別惡，會笑我、鬧我、打我同搣我），有次仲嗲我講故事哄佢訓。前日約到佢單獨睇戲，咁係唔係代表佢對我都有好感（定我毒撚FF太多）？唉，好驚又變成好好好朋友。
大家我今次係咪應該勇敢D試下？求集氣，入黎話我知我應該點做好 呢個係果個谷

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

係

去馬啦，巴打
希望你今個中秋人月兩圓

加油啊巴打